高院裁定矇面法違憲！！！！！

即時消息

link

政府回歸後首次動用緊急法，以此訂立蒙面法，旋即引來多宗司法覆核挑戰，指緊急法違反人權法，高等法院早前處理由泛民提出的兩宗訴訟，今頒下判詞，裁定緊急法於「危害公安」這部份違憲、蒙面法違憲。

Apple

佢都會charge 暴動

唔好比政府騙到，政府自知蒙面法無用，然後利用法院希望你對法治有信心，其實只係做比外國睇

無話騙唔騙，始終都係好消息，要繼續抗爭。